老豆老母做黑警既同學等同有黑社會背景

麻包袋

不能認同更多

唔好話杯唔杯，簡單d，見到個𡃁仔同佢家長咁麻煩，我都唔想個仔同佢玩，亦唔想同人地老豆老母有咩接觸，細路玩起上嚟就顛，一陣hi到人地個金波蘿一條毛都成身蟻，d人咁撚麻煩，叫個仔同呢d同學保持距離，無咩事唔好接觸就最好，一齊玩？不了

推